*** tab s4 出左

屌打ipad
但應該唔平